[A/I] ブロ崩プロジェクト 打磚塊計劃(1) 各選手預備

舊post:

Android:

IOS (11.2+):

1點開ser

APK:

留名做老屎忽

等你地講左抽咩卡先，今晚先抽

隻game最高5星？

屌 部7+仲係10.3.3 唔想up

新post留名 特登update

睇定d 先update 部機啦，可能一玩完教學已經棄game

用模擬器試左先

我都係
等其他巴打報告

唔support iphone x ?

等佢support 埋X 應該真係佛誔先有得玩

up咗部舊機試

香港時間一點定2點？

now

無限loading

我重開就入到去download data

佢跳咗好耐

重開

卡呢度

59/96 0%

卡71%

DL到69%彈APP

我用wifi down無卡不過好慢, 13分鐘終於down完

入game收信得10石 抽一次100石

有評價網睇未

最底有500石

留名

狗屎運3隻5星，但有兩隻一樣

送得30石 點首抽

有1000石喎

仲有張10連卷喎

屌

我廿抽先得1隻5星, 就係你重複果隻

玩完教學話我ac比人引繼左係咩玩法

屌呀 個box得30石同個始輪

點解你地咁快玩得 我仲卡緊dl data

我dl左十幾分鐘就dl完

點解我個收信箱得10石同一件素材 非洲人連事前都會冇

同我一樣
刷完第一次首抽後就咁
Game已del

棄得 冇首抽石仲話比人引繼左個ac

咁快棄
打一場都35石啦

我del完再裝都係咁

首抽都唔俾
垃圾

維護？32分鐘壽命

佢fix唔到的話唔係我棄唔棄 係佢唔比我玩

玩完

係咁彈game

維護中

都話左3月見

可能係fix個首抽問題

好彩冇衝動升IOS

幾好玩 game已del

留名3月見

隻game好易中五星

咁趁佢維修講下，如果你抽嘢嗰時隻蟲個頭甩咗就應該係必中5星

比次機會啦老細

我第2下抽就甩左個頭

5%算高

我廿抽得1隻, 你地幾多?

想死 data都未down完就維護

3隻

個介面真心廢，又慢又肉酸 但係隻game係好玩既

同埋有啲唔順暢

當年怪物彈珠個UI仲肉酸

好彩睇定d未更新ios

每一個鐘入一次game既時間又到

佢抽蛋果下簡陋度，中五星都唔覺得爽

同意
UI超似怪彈
係咪中國公司製作？

希望佢都可以好似怪彈咁愈黎愈紅啦
要點先夠爽? 我覺得成個moon都係金光已經好爽

【緊急メンテナンスについて】
ただいま、緊急メンテナンスを、実施しております。本メンテナンスの終了時刻は未定となっております。進捗につきましては、本アカウントにて随時お知らせいたします。
ユーザーの皆様にはご迷惑をおかけしておりますことを、お詫び申し上げます。

data 都未dl 到就main 未定 首抽都冇得玩

學下pad

做咩要學人

上左熱門

咁佢其實一定參考過怪彈
Pad嗰種抽蛋系統真係爽好多，但佢走去學怪彈

玩得?

玩完啦

追一追post, 都話左實main 架啦

辣殺驚 得果幾丁友玩都要維護

汁咗

話說隻驚升lv好似唔會回滿體

好似會

評價好似好一面倒
升唔升ios好呢

維護緊
等多陣先好

唔想升ios

佢老味 game都未入到又維修

個介面柒到咁 又疾 迫人上iOS11
又唔support iPhoneX 長介面

佢跟本都唔係好似其他GAME咁，
多人到SERVER爆炸，
係跟本開ACC果陣已經有BUG入唔到GAME

呢個真
其實未整好又格硬推出黎。。。。。

Download 完先維護

未玩就維護

google 間公司原來16 年本金得300萬創業
間公司應該得3條友 屌你睇黎間野都廢廢地

首抽可以抽幾多連

兩個10連

收工希望有得玩

入GAME即刻有得抽 定要過教學?

有一關教學，好快完

真心好無玩 我DATA都未DOWN哂就維護

新post留名

教學可以㩒右上跳過

玩得未

近年d 手機game 真係唔好咁大期望

我覺得我會陪住依隻game成長

或者玩到望住佢關服

我仲係IOS9.3.3
迫我update姐

都係望到今晚啫

玩過一陣既巴打覺得好唔好玩？怪物撞磚？

試唔到啲咩，因為新手關無難度

算好玩啦
冇其他auto game 咁低能

幾考技術，不過除左遊戲性幾乎所有野都唔掂

下午一入去 loading n世
之後開工 再入去睇睇 就大維修
我屌你老母

AUTO game真係dl都廢是
唔用腦打機好悶

其他野有得改善，但係遊戲性唔會變

都好丫，無遊戲性既話其他野幾好都無用

係 最近dl左勇者別囂張dash
玩幾玩就del左
即刻係電腦dl番3d黎玩，難玩到你 第一關都輸十幾次

講遊戲性 早幾年有冇人玩過Tetris Monster?
俄羅斯方塊形式嘅RPG
對我呢啲好鐘意玩Tetris嘅人覺得勁好玩
但汁得好快

之前有隻推銀打怪

未聽過
但岩岩上網睇好似都幾好玩

有玩

Delay成個月第一日開就維護 垃圾營運

基本上每一隻手機game都係咁 全部都係辣殺 幾時有得玩

修下都好，應該有石送
我打咗關之後佢就維護

玩得喇

download左apk裝完開一開已經睇到d program好差...
app icon唔啱位
畫面有黑邊 兼出android button panel
明顯full screen個program寫得唔好...
loading女主仲要用貼圖...
個標題畫面似windows95 d game...
我真係...

可能玩法搭救呢

希望今晚有得玩

【緊急メンテナンスについて②】
障害の原因が、想定以上のアクセス数によるサーバーへの負荷と、ビギナーミッションのシステムに関するものであることが判明したため、現在修正対応を行なっております。本日19時頃に再度、本アカウントにて続報をお伝えいたします。

6點

邊度寫6點有得玩...?

Access過大
有咁多人咩

佢只係話7點再報告狀況

有得玩就算啦，唔好踢爆佢地啦

現在、サーバーへの負荷と、ビギナーミッションに起因する障害に関して、修正対応を行なっております。本メンテナンスの終了は、本日19:30頃を予定しております。

放工就整好，可以玩下

On9 仲係冇首抽石送

唔識日文
咁即係咩意思

唔想升11.2

【ログインできない不具合に関して】
プレイデータの引き継ぎを行なっていないにもかかわらず、「ログインできません」と表示される不具合に関して、現在原因を調査中です。お手数をおかけしますが、一度、アプリの再起動をお試しください。重ねてご迷惑をおかけいたします。

S7 edge玩 覺得撞粒珠個下有啲lag

放棄隻game la, 為隻新出既game 有d無謂

11.2咪又係入唔到

中bug話你帳號已經被人引繼咗，清資料啦

登入有問題 叫你重開隻game

刷咗幾次首抽 我發現其實係撞名問題 你用d冷門名就入到
尻估 正常應該可以撞名

仲未識點岀技

射咗先噤

我都本身估會唔會撞名，
估唔到真係咁低鳩能

屌你用iphonex 粒珠都lag 下lag 下咁 做咩撚

平時用開嘅唔用得

試多幾次 改下個名 又入到

首抽中左一隻5星 開唔開好

開左幾次都唔得

點解打一場10體兔仔，會扣我30體㗎

Del左重裝先入一弓

隻game畫面同五年前出嘅game無分別
我仲以為自己回到過去

係

好多bug

又維護了

又死ser 白痴game

又黎

點解我都仲係維護緊 已經重裝左一次

如果認真睇個粒珠彈去板度會lag 一lag 先反彈
白痴game

屌 成日死ser 等左咁耐出到成pat 屎咁

唔啦,幾易刷
我雙5星開左

d 字又好似低能咁 90年代powerpoint 既字

仲有入畫面 push to start 嗰個聲效 我仲以為打緊PlayStation 1

delay 半年比舊屎出黎 好心就請多個人整故事再多個人整順d 同美化隻game 啦

是但開算啦 睇個勢玩一日就可以del

仲未返到屋企

問題係玩唔到一日

屌你間公司係咪三個失業阿叔讀完中年職業再培訓班就出黎整game

期待左成日 返到結果冇得打

仲維緊

好心佢地冇資源就搵大廠合作啦，有好橋但係岀到成Pat屎咁

諗住刷第二次 點知又dl 緊data 時main

你地加油

我訓陣先，今晚再試

玩完教學 抽完20抽 3五星 之後delete棄game
史上最快棄game

屌 隻game做乜鳩

比人屌足咁多版既game

唔好話玩 介面都未撚見到...

其實隻game 唔差
係營運

呢個post好笑過隻game

隻game咪營運整出黎架囉
點樣蛋唔差但隻雞差

應該係指game play

乜撚野垃圾驚黎
永遠入唔到

有咩問題

睇完comment
未down隻game就棄左

3月見

佢意思應該係隻game概念同設計唔錯
但整出黎一pat屎

都未開ser, 不如推返舊post 算啦

有得玩未

molamola
早啲瞓吧啦

【緊急メンテナンスについて②】
現在、クエスト内における動作の安定化に関して、修正対応が概ね完了いたしました。引き続き、ログイン障害等の修正対応を進めてまいります。続報に関しましては、明日3/1の午前中を予定しております。

世界級

2018 sinoalice

人地得3個人, 算係咁啦

3個人

今日我瞓咗個晏覺 夢到呢隻驚開ser
嚇到我賴屎

有開幾秒

今日中午係報告進度 唔係開ser

執撚左佢啦
拖撚左咁耐先開ser
一開就維護兩日
你可想而知隻game之後個營運會幾閪

又一隻GAME令我諗起WONDER FLICK

開定棄game post 都得

屌我仲首抽左2隻ss一隻s

邊度有得睇評價

港伏iTunes 都單到既
課金方便

遊戲都未正常玩到，點會有評價

【緊急メンテナンスについて③】
障害の調査の結果、アプリのアップデートが必要であることが判明いたしました。そのため、審査に要する時間の関係上、本メンテナンスの終了は明日3/2を予定しております。
ユーザーの皆様にはご迷惑をおかけしますことを、深くお詫び申し上げます。

又要等多日

又等 神營運

等審查呀
你估佢地好想有bug咩

唉 做得好既話又有邊個想

三個人maintain又真係辛苦嘅

為表誠意 課一pack支持下先
有冇人跟

玩都未玩過

仲未入得㗎

要審核 你聽日先入返黎啦

點解而家d game 永遠都係咁
次次都一開就極多bug, 又維護又剩
on99 試撚完先放上去啦屌

佢擺明就搵你嚟試啦

障害の調査の結果、アプリのアップデートが必要であることが判明いたしました。そのため、審査に要する時間の関係上、本メンテナンスの終了は明日3/2を予定しております。
ユーザーの皆様にはご迷惑をおかけしますことを、深くお詫び申し上げます。

會唔會首創第一隻game 未出而又推到40頁

一係唔好開 一開就狂維修
還要拖到2/3 真係 笑撚死我
雖然都會等隻驚

中左路西法

幾時開🤪

kirara

可以用相同 我2路西法一隻冰女

當sinoalice 死?

玩到咩

玩得

未？

琴日玩果時中既

驚都未入過

未試過一隻手機驚會逼人升iOS

準備睇要3月3號先有得玩

下年3月3

on9 廠商

IOS一直都係咁樣迫人升架啦
第一日用IPHONE咩

最on9 係逼人升但係唔支持iphonex 想扮最update 但又做d 唔做d

等下架

迫人升ios，不了

仲未玩得

更就更新咗
結果又未入得

唔好意思 我由ip4開始用
用到依家 唔算耐
但第一次俾手機驚強逼升iOS

3gs開始用

第一代iphone 開始用

今日仲會唔會delay呢

會

Crazy !

日本12點半都仲未有消息
係咪ON9
你DELAY咪出句聲囉
等等下都去左半日

次次新驚開ser都係咁

今次ios竟然審得快過android
play store 仲係1.0.2

無得玩嘅審得快過光速都只係笑話

咁無理由淨係開比ios玩住先架嘛

iOS 入到

AN有更新了

更完都係玩唔到

幾時先有首抽? 做完教學得40石 同埋好似事前登錄有野派但唔知點拎

隻game有得刷首抽？
同 事前登錄嘅嘢 好似未派？

點解你地玩到

入到 但係得30石

無晒事前登錄啲石 頂

update完 刷緊首抽

有30抽
10抽卷+2千幾石，1000石10抽。

30抽得1 5*

可skip教學

收信唔見有

呢隻驚到底值唔值得升ios黎玩

下載模擬器試玩下an版先決定

你部機係7或以上就升啦，其實11.2.6真係冇咩問題

【データ引き継ぎのお願い】
ユーザーの皆様のアカウントで、不具合等が生じたときのために、予め「データ引き継ぎ」の設定を行っていただけると幸いです。設定方法の詳細は、ゲーム内の「その他」から、または、以下のリンクからご確認ください。

冇得熄wifi已經係死罪

金強係咪有機會5星
見到有黑強

其實我用IOS9 果陣都冇熄WIFI 好耐

係邊到拎d石同卷?

藍星同黃星有咩分別?

dl去到73就dl唔到
直接彈game

屌 玩完教學得30石 首抽條撚呀？

首抽建議幾多隻5星先開?

Cannot login, still updating.........stop at 84%

30抽先得2 隻5星

IOS 刷首抽 由頭down過data 好撚耐

dl去到73/101就唔郁
屌佢老母

喺邊度拎事前

有2隻仲想點 比夠10隻你好冇

又斷 做乜撚, 呢隻單機game 黎WO

個SER好似又收左皮

又入唔到。。。。

又死

每日玩半個鐘

新apk邊度搵?

知唔知點轉封面隻寵？

入唔到game，唔知點話你知

qoo

未 update 部機既千奇唔好 update, 呢隻game 唔值得咁做

扭蛋冇顯示幾星
要一隻一隻入去睇
都幾失敗

卷抽就2 隻5 星，開得

入到

其他->第一個->戰績上面果個變更

改完名之後就load唔到入去

有冇人知事前獎勵點拎

抽到2隻5星

skip左教學
有冇人話我知點出技

double click

知唔知進化之後招技點出？

三十抽抽到呢兩隻 開得未

3隻5星 2隻一樣
Btw 依加死左ser?

每打完一場就通訊失敗

#me too

長期更新到64%停左

原來係咁 我都係

滿體打場5體兔仔但扣我25體，唔玩啦

係咪又死左server

其實係我玩game定隻game玩我

究竟琴晚維護FIX 左D 咩, 那來既自信又開翻SER

通訊失敗

load 極都無?

睇嚟要玩都係等過一段時間先再諗諗
咁多問題出現

射出去條線有時都唔跟既

有得玩就玩住先啦
我仲玩緊入名咋

有冇人打完名仲係load 唔到入去

草5星有隻狗個條女招技好好用
清場

【初回ダウンロードについて】
初回ダウンロード中に、5分以上ダウンロードが進まない場合は、お手数ですが、アプリの再起動をお願いいたします。ユーザーの皆様にご迷惑をおかけいたします。
#ブロ崩

Diu, load load load .....

升rank條體唔會加上去
只會回滿
滿體升rank
蝕左

同問

信箱有1張十抽卷+20抽既石

如果冇就重新dl過隻game

希望越大失望越大

隻GAME既玩法係咪玩回報DEBUG?

更多
【お詫びの品が届かない不具合に関して】
現在、メンテナンス以前にアカウントを作成されたユーザーの皆様に、お詫びの品の一部が配布されない不具合を確認しております。不具合の発生しているユーザーの皆様には再配布を行いますが、再配布の対応完了予定時刻は現在未定です。
#ブロ崩

翻譯自日文，由 Microsoft 提供
[关于道歉没有收到的麻烦] 现在, 在维护之前创建帐户的用户, 我们已经确认有些产品的道歉是不分发的。 我们将重新分配遇到此问题的用户, 但计划再分配的时间目前尚未定。

重刷好過啦

刷到先得架

誰化完變lv1

肯開始未

三十抽三隻5星算唔算正常？你地開左波未？

你中間個隻好好用
開波啦

仆街我入都入唔到 睇你地玩

你第3隻屈機

點屈法
介紹下

73/101 然後彈game

屌 連信箱獎勵都要刷

中間好用 第三隻屈機 我係咪爆左機

招技範圍大到仆街,又痛

係咪用nox
nox玩唔到架

同埋好似係限定

刷咗兩次就再入唔到GAME
真係垃圾到好笑

刷左好撚多次最多得3隻5星 仲要有兩隻一樣 樓上全game最勁果兩隻都有

係 del 完app 入去卡左係條女彈下彈下個loading畫面

note 3 已root s8+ 冇root都唔得

點刷首抽?
唔想download data...

用電腦玩下先真心唔想升ios

嘩屌隻暗限定真係好撚屈

旋轉地圖炮果隻？好撚大力

係,超高傷

而家玩到咩?
我連GAME都入唔到

打完一關就斷線

突破

有冇人知進化第4粒大野點拎

火女向上飛果招技都好用, 可以救場

進化左仲有細細粒自動追蹤

岩岩試左 真係好勁 btw想問係咪無得揀邊隻英出技 次次都係得一隻著燈可以click

射完＞窒一窒＞fall

ipad冇lag過

刷到有3隻5星 兩隻光 阿力山大 + 阿瑟 同 木果隻動物囡

但係都係想要路西法多d

我上面果個5 隻5 星都DEL左了，
冇路西法唔開

其實D怪有冇弱點

我都del左

又入唔到GAME

仲係入唔到game 打完名就睇佢跳

係咁睇個公仔彈下彈下

btw bluestack 點search 隻game?

點樣出技?
skip左教學無玩

double click 塊板

都係重刷先
冇威力唔fall彈得多塊板會爛
屈你輸

啲關卡體力同扣個個數都唔match 既

【現在確認している不具合】
■ 初回ダウンロードが完了しない不具合
■ クエストクリア後等に通信に失敗する不具合
■ お詫びの品が一部配布されない不具合
以上について、原因の調査及び修正対応を行っております。改善まで今暫くお待ちいただけますと幸いです。
#ブロ崩

翻譯自日文，由 Microsoft 提供
[当前问题已确认]
未能完成初始下载的任务, 无法进行通信等. 在 bug 完成后, 我们正在响应调查和更正问题的原因, 即■ ■■道歉的产品未部分分发。 我希望你能等一会儿, 以提高。
#ブロ崩

我都係

AN5.0 NOTE3 下載到73/101 就彈game

an7.0 s8+ 打完名就跳跳下 連下載data都下載唔到
其他人點玩到

跳跳下=重開game
重開多幾次就load到
但73/101就無解
等佢fix

有無人扣體多過佢顯示個數㗎，淨係得我?

ios正常

重刷第4次

正常係跳幾耐到先重開?

官方話5分鐘跳唔入就重開game
我就等1分鐘唔入就quit game

打2場中級仲多經過上級
開個20體上級做咩
會跌6星?

an 機唔正常

仲要升rank 唔回體

升rank係回滿
但唔會凸出上限
所以係會蝕
最好打中級/上級清清體先

而家係唔係首抽有20抽?

20抽+1張卷

無回囉 我 升左出去唔係滿架

回體都bug

20抽中得一隻ハルカ

重刷又要等極耐

抽左張卷未

当前问题已确认]
未能完成初始下载的任务, 无法进行通信等. 在 bug 完成后, 我们正在响应调查和更正问题的原因, 即■ ■■道歉的产品未部分分发。 我希望你能等一会儿, 以提高。

bug又多 係咁維護同推遲 送既石又小

其實幾好玩
係多on9 bug
比時間fix

重刷左

頭10抽有雙5星(1隻限定)
是咪唔洗再抽住?

又刷唔到了 又卡住左係條女彈彈下個畫面

有限定=開波

彈彈下=重開

又入唔到？

次次想開game 都會上黎望一望, 然後都無得入

我意思係, 係唔係可以留返起張10抽券同D 石?
因為我見佢打係要出3隻人, 係唔係抽多幾隻5星傍身好D?

條女彈完之後dl data都好慢

刷左十次仲未見到限定

開得

我第2次就出左啦
加油巴打, 之前好多首抽GAME 都見過你

好彩果斷重刷，限定真係好難中，
PICKUP果兩隻根本公廁黎

認真
既然首抽咁方便

有得抽就抽哂佢
你留石 到時玩到高lv 先乜都抽唔到 唔通又再刷過咩
反正都係刷 不如宜家抽哂d石先算

主要係打到咁上下唔夠傷害屈你爆板

PICKUP 係邊2隻?

屌你教學都可以skip 既 屌
快刷不是夢

LOAD得都幾慢
一陣有時間抽埋佢先

咪火同木

個個都為左呢隻game升ios？
希望佢遲下會比埋舊少少既os玩啦

終於抽到

同埋你地有無抽強化素材
每次用50, 一共有10000
抽200幾次

恭喜曬

抽完
直上70

係咪無得揀邊隻英出技 次次得一隻著燈

冇架
輪住去

邊隻係限定英?

暗屬女人

終於刷到露西但係得一隻5星 唔知開唔開好

暗屬惡魔女

冇咩可能

ID: 417654675
加好友

仆街全垃圾

啲三星進唔到就賣黎換藍晶

限定即係呢三隻？ 火女 惡魔女 草女狼？

點樣引繼
完全唔識日文

路西法就是限定

諗住save 起引繼, 再刷多次
30抽得2隻5星, 都整唔夠一隊

btw 如果入抽蛋果頁, 個月亮變黑色, 就會出5星

刷到雙路西法加火女，開得

好似穩定左

過關冇斷了

木狼難用，但好爽狂射

好用過光屬兩隻+水
純放大粒波
冇q用

想問下有咩技出?
我淨係識第一下拉大力D, 同埋撞波可以落西

有冇人呢個都係通訊失敗拎唔到 ？

我有另一個任係咁

(唔知WOW左未）ios 表示download 完lock screen 再解鎖先開驚就唔會卡係跳跳度

利申 一路都係咁刷

抽左30次得雙限定(暗臭閪)
開唔開波好？ 定起碼3隻5星先起手？

俾我就開

利申 刷到暗臭西前三五星都re

我一隻暗限就開波

咁樣夠唔夠做

30抽, 3次隻抽蛋兔都甩頭

點解有30抽既 我都係得20抽

甩頭係代表咩意思？

十抽卷

暗好廢?

我得1千石同十抽卷

首30抽，依3隻ok？

應該有2500石加十抽卷

三五星，仲要有暗限
仲想點

原來我中咗路西法不過30抽得一隻洗走咗SAVE

隻光係金蛋出...唔知有冇D咩假 5*

屌 升LV又話AP全回復

仆街 但冇回

抽蛋果下, 隻兔仔個頭會甩左, 咁就會有5星
入去抽蛋果度, 個月亮唔同色, 都會有5星

唉 收工了 係街唔用數據刷了 刷埋呢次冇就今晚先再刷

邊隻係暗臭西?

我琴日開帳既 今日乜石都冇送

呢隻GAME好多野用常理解釋唔到，
重新DL過啦

重刷啦

個pool 封面果隻

android有bug，扣錯體，升lv唔回體

屌 又輸在起跑線

我想問隻game到底玩唔玩得

試過咩特效都冇出左3隻5星

刷首抽係咪要del game入過？

IOS DL都DL唔撚到隻GAME卡撚住左

【現在確認している不具合②】
■「Pノーフォールを◯回達成」のアザーズミッション報酬受取の不具合
■ タイムゾーンが日本時間以外の端末で、APがマイナスになる不具合
以上について、原因の調査及び修正対応を行っております。改善まで今暫くお待ちいただけますと幸いです。

扣錯體因為同日本時間唔同

即刻較快一個鐘先

呢條友咩事

一定係想贊助間公司請多啲人

+19係+數
隨機怪都有
食左佢就+1
又唔係突
突係右上角有粒波波

哦 嚇死

我都＋10啦

真·贊助商

有 wiki 未

彩色齒輪打咩出？

即係一完左開頭個教學就有30抽送？
我一入去得30石

禮物盒有2千5石同一張十連

重裝吧

依家暗臭西最勁？

更新完之後次次睇完廣告就彈game
有無人拎到獎勵?

想問下突破 除左食自己係咪仲有方法 好似有粒水晶 但唔知點拎

係, 招技好大範圍

隻game岩岩出，個個都係憑感覺姐

拎到回50ap

試過抽箱抽中

完關開箱拎左30石

3揀1果個?
我次次都係進化石

交換所用25000粒水晶換

其實50隻3星就4突
你去換野個到睇下
我未換過唔知有無錯

進化素材上級關 機率出

an 機係咪刷首抽都要成隻game del?

Thanks

清資料

抽到隻5星暗囡囡
但唔係封面個隻

刷過啦

即係要down 過晒data?

btw 活動降臨係草屬
即係準備定火隊

幾時降臨

呢隻game係咪冇隊長技呢樣野

貼上黎睇下
封面係進化版，同未進化個樣差好多

五星評價參考

洗走左喇
唔係限定個隻嚟架
我頭先抽個隻招技係用毒

啲體少到仆街

咁易突

仲有多隻路西法 留唔留好 做隊員都好似幾屈

突破其實有冇上限次數

送一個限角Ac
要就自己拎

引繼點set

右下角
跟住咩引繼
跟住有3行藍色字, 其中一行會帶你去一個網, 可以reg 一個咩blugri account

香港app store ac都down到？

屌 12點刷到依家終於刷到隻路西法

奧義點出

㩒角色圖

冇路西法唔開局

開唔開得局？
唔識睇日文有冇咩網有說明

有臭西女 開得啦

有冇巴打識引繼呀

唔急住玩可以再刷
最好應該係3隻5星

上面有人教左

萬氏巴

an機係咪會彈game
部舊機行6.0 彈
到電腦用模擬器又會彈

大家記得去買石個度望下 有個睇廣告既十石

抽左6,7隻了

啲人點解咁多錢升lv...
我兩野乾溏...

活動錢關

打金兔關

暫時最好都係咁
照去馬唔刷了

係咪開得，刷左成個鐘

開唔開局好？

做乜鳩

打邊個任賺錢快
唔夠錢強化/進化

啱啱del咗個4隻5星acc，幾驚抽唔返 20抽3隻留石

眼殘自
見到個金兔任了

40抽暫時咁樣開住先 唔知兩隻路西法好d 定多d 唔同5*好d

難唔難刷

SER唔死就唔難刷

請問點引繼？

唔該巴打

發現湯丸

刷巴
我仲諗緊做咩上個Post無晒反應以為未開Ser，原來開咗新Post，搞到我on99等咗兩日都未開刷

暗臭西係咪最正
好鍾意佢個名

有冇邊個模擬器用得
夜神/BS/MOMO都唔得

試緊雷電

MOMO咪係即係雷電咩?

係，自吞

如果係既話

MOMO會同BS一樣瘋狂彈 予想XXXX 個Popup出黎

夜神就卡73/101 個更新

其他唔知

頂，中bug 又要重刷
抽友情襟錯10連都冇襟確定抽，抽完友情冇咗1000石

右邊果隻係咪限定 2隻一樣開得

隻驚好似好多BUG咁

好貴嘅友情抽
btw咁你個box有無多左石抽嘅野

係

AN機記住較快一個鐘
唔係刷完你開始玩就蝕體

事關用香港時間 會中 升LV唔回體既BUG

我冇啦啦多咗2000水晶
應該bug黎

手多十抽

#523

就係咩都冇，重開驚都冇
即刻clear data再刷

MEmu 試過未

我夠膽死部電話都卡73/101，睇嚟佢當咗我部垃圾機係模擬器

賤巴用咩玩

係咪又斷左

因為模擬器開唔到
到而家仲未刷首抽

有兩隻暗臭西，多出個隻拎黎突定練多隻好

其實會唔會係佢唔支援舊既AN 系統 大部分模擬器都係an5.0?

IOS 佢已經唔支援舊既
AN 我部5.0 note 3 又係卡73/101
我見有人 an6.0 又係卡73/101

係咪要7或以上先玩到?
有冇an7以下又玩到既巴打

有冇人試GenyMotion呢啲developer嘢
應該上到7.0

咁多kr人過左黎

仆街個銀兔一打20000經升到17rank
蝕哂D回體

咁惡?! 即打

蝕3百幾體你都打?

終於有時間玩
得2隻5星開唔開？

隻火雞用用下都幾好用

限定關 銀兔關
打一場 升rank 2萬經
想早d升rank 定蝕體 自己諗清楚先打啦

點解巴打們升得咁快

我rank 6 已經要等時間回體

主線少體多經
素材多體少經
自己調節就可邊衝主線邊刷素材

柒左

IPX 都卡61/101
IOS 11.3 BETA

唔計銀兔關
打d素材/金兔($)關 既上級 一場20體 200exp
頭幾lv 都係等一陣 打兩三場 就升1次

多謝提醒

的確好快等體
不過首抽完like手升到啲英lv上限
咁嘅game我都係第一次見...

升lv 咁快

變相要求首抽好

彩色齒輪好難刷

睇黎我得一隻5星路西都係再刷過好

屌 我都中左銀兔伏

係有活動開晒5屬素材先咁快姐
活動之後應該變返每日一屬

賣兩隻3星抽角拎4000分, 3750換一粒

3隻路西 應唔應該食左佢

節奏極慢，棄

我都唔知抵唔抵, 但係打高級都未跌過就換左

一睇就知你唔識玩 射出去左邊有條bar滿咗㩒兩下mon就會出普通招 根本10秒一關

我覺得算幾刺激，其實唔係節奏慢，係個介面d動畫好慢

一場上級都係2分鐘姐, 有幾慢

想問下路西法招大係點 禁完go射出去冇出技

一樣要double click

射左出去double click之後變左黑色波 但好似冇打到怪 之後變返柴色波 唔太明招大點用

K mode 槽加速2turn

K mode 姐係左邊條bar

Thx 巴打

請問首抽那隻會較好？三十抽中了三隻天使

我都係睇wiki+google translate

綠狗幾好用

反而暗西有時太花攪到自己中伏

路西法

有時掛住瞄都會中伏

謝巴打，咁我重抽先

點升level ? 食撚哂啲3 星？

有好友有e隻 用過好廢 大家唔好換

卡更新 點刷呀

木狗機關槍係幾爽嘅

突1下Hp&ATK會多5%

唔突住好似比較好

熾天使進左化有自動描準火球

d 評價都係參考下算

突可以用分換
3隻路西上場仲屈啦

淨係覺得爽 遲啲進熾試下

但兩隻都未進個時
木>>>>>>>火
火都係好用,粒波射返上去唔會FALL
但木可以清場
火就穿過D石頭

火超好用 可以向上彈

多左個七日任務 但係唔知點完成

換左隻雙天使 招技要14回先出到

上面咪有人話唔好用

果個咪係我黎

銀兔 係打咩？
彩虹齒輪打邊關？

終於刷完首抽
4隻5星起手 無重複

銀兔打碎片
同埋好多rank 經
彩虹就打進化上級機率出

刷到朝早

拎左事前登錄獎勵，而家好多石

點拎

今朝一開game就係郵箱收到

點解你有我冇

我都有事前登錄但冇獎勵

隻game中途斷線/熜game會當你輸...體力照扣..巴打們都係咁?

熄

係咪要引繼左先有?

係 好多bug

我仲會lag到重新開機

點set引繼？
入email？我set唔到

咁誇張 係時候換手機啦

an機回體係咪有bug
升rank好似無回到體

先較日本時間

你係拎完再拎定係拎左一次？

拎一次咋麻

你話個二千幾石？

唔記得有幾多喇 宜家有五千幾石

開ac 一入去拎個啲咪事前囉

我有事前登錄 但唔知點拎

睇返受取履歷..正常一開game首抽個d石就已包含事前登錄送的, 都係得500石(寫住事前登錄獎勵)..幾千粒個位巴打你個受取履歷點寫?

應該係賠償+事前？

黃數字+幾果d 強化食咩素材升 ?

其實就係一開波送個30幾抽的一部分, 之前好奇的巴打們你地都應該有

其實即係冇事前
叫開服獎勵啦
而家D GAME真係ON99
登記黎做乜撚野?
偷我個人資料

咩係碎片 我打銀兔係出返銀兔 要拎去賣？

我拎嚟食，因為好多經

賣佢有碎片

交易所 個d點先有？

果d 就係碎裂自

D 4星都拎曬去賣？

睇片抽獎中虹齒輪

點set引繼？
果兩格應該填乜野

入email？我set唔到

㩒下面個啲藍字申請ac 先

d技要儲ROUND但拎星又要nofall

所以我玩到而家都未出過奧義

係, 好ON9 玩咁耐出過一兩次技

有無人知 抽返黎既4星進唔進到上6星

所以主力都係用K mode

升左兩隻都係去到五星

應該打降臨關就可多wave 比你出到技

邊隻係兔係賣錢用？
唔識分金兔同光兔

隻手拎既野唔同

就係食有寫+既野

sad

但太多素材 要拎黎升4星

CLS

有2個事前？

升黎組純色隊囉

你係圖鑑到可以睇到 如果你隻角4星去五星 再格黎就唔同角姐係升唔到

抽到2隻 5星 開夠唔夠

抽個暗露西+熾天使先好開

啲3、4 星有咩用？依家一隊打天下

又可以一齊打機

岩岩裝完,無果d 10抽卷既,得石

4 5*我都刪左幾個
再刷到唔啱使睇下你要唔要

第一個十連就中 熾天使同木狼女 宣家用緊第2部機刷

最好2隻 路西好打d 日本網都話暗隊以家最勁

即刻升埋第二隻臭西

點樣可以改右邊方格入面既頭像？

10 抽再出2 隻木5 星，依家果隊2 木1 臭西

下面右第二個 之後弟三個

而家有2隻暗臭西+1隻熾天使
應該留石 定繼續抽？

可以起手？

LM剛開局

火暗限都有,可以開啦,貴精不貴多
靜間仲有個木降臨打,有火限應該ok

得一隻路西
決定重刷

thx巴打
我無刷過

呢隻好唔好用？

有新版本要更新遊戲?

昨日先更新完wo....

人地隻怪變左彩虹圍框係點整？突破？見到人隻路西彩虹框

唔好用 我有佢 想喊

陣間五點有降臨 應該係update 呢個

求apk

最新版本係ver. 1.03

第一個ac 兩隻路西
第二個就 路西，毒女同水個隻

應該玩邊個好

唔刷了 唔知邊隻勁 照開

木果隻唔錯

qoo仲未有得更新

無路西法會好慘

依家1.0.3咪最新囉

入唔到 game呀
叫我去play更新呀...

上面排星長到 打降臨終於有得瘋狂開技

我都係

我打完一場之後第2場通信失敗完唔到

都話要更新啦

更新又唔改版本號

有冇巴打知 佢隻怪右上角仲有個數字

抽哂石 ok嗎

有人有新apk嗎？要更新

點解IOS唔使更新 係咪bug

點解冇得抽蛋,得兔仔抽

有無大神有日本google ac可以開心些牙新apk

你搵關試下用朋友隻西, 睇下為唔為佢重刷囉

突10就有彩框
右上係突破數

QOO有更新了

有冇人同我一樣

其實rank 低係咪唔洗打關銀兔住

反正佢下星期又會出？定d 石會refresh 俾我地再拎過？

銀免關係用黎賣碎片去交換所拎野
其實隻game 升rank 都ok 快，我會今日儘量升高d rank 先打，但係我覺得點都要打

亞瑟邊忽廢
打橫一樣好好用

都係既 現家打都起碼升三四個rank 唯有今晚打

random支援全部都係路西法

終於開得

要技巧
唔似唔西法可以係咪都開

十連出左新果兩隻水火 佛心驚

各位加油
p.s. not me

打完個初級就冇哂體
好多時lag lag下跌左粒珠又要重新打過

引繼要打咩?
打咩都失敗

其實係唔係中咗果3隻其中一隻都開得波?

最好緊係3隻5星, 其中有路西同火天使就夠

我得路西同水果隻

5星黎講好雞 比起大範圍嘅5星 佢容易錯

好憎隻王反彈粒珠

打到超級開始難d perfect 食緊cake 刷event

用過 唔太差

反而木限機關槍要你隻碟控住射邊易出錯

利申 玩左無一日 9up

有event啦咩

有 上面有巴打po 左神手片

但相對上幾痛

返去打下先 第二日就event

始終唔及火限auto aim咁屈

某程度上我覺得火限仲好用過暗西

其他招個波落得急都要等接完先 double tap

唯有火限可以冇腦向上彈邊出招邊保命

而且右上角好似係有plate HP寫碌棍有幾多HP 撞夠2x下就會爆

火限招技可以減少掂棒次數

其實係第4日

頭2日玩到開到帳過啲已經係封測玩家

呢三隻開左波
水嗰隻招技好難用

有烏列爾夠造

我同你一樣不過多一隻狼細路

應該換走邊隻好

agger

3隻都有 木限最易fall

目前始終係路西法主流
屈到阿媽都唔認得

cls

點解我爆ap打一場10ap打完會得返5ap

要調日本時間

仲有升完lv唔回ap

路西法突10好正常

依啲先叫cls

十一隻雜魚互食乍喎

又好似係喎
條友屎忽痕放出黎做乜

個pool 多左兩隻野抽 濕婆 潘朵拉 好似係

你有一刻以為佢食左十珠 佢已經成功左

自食點突破 見唔到有得㨂
另外d 4*大家有無賣 暫時好似唔覺得d 4*有咩用

強化食自己
賣晒去換突玉

咁樣開唔開好?

隻game迫人升ios11

洗啦

好難全no fall

隻game都真係幾落後

冇得續關 通訊失敗咁就冇左20體

應該bug 黎

30抽 再加event 券 得一隻光5*

係我部機問題定點? 次次塊板hi到隻怪D攻擊都LAG

負體都有，隻game好波

d體打兩鋪就收皮

更新左多左幾隻5星
我仲係到諗你地講既咩火限

好難perfect 成隊火天使應該最易

其實火天都易FALL , 其他人開技粒珠會變大變慢, 火天粒珠成日都好撚快

係咪要砍

新果兩隻5星水火好無用

但係射左上去係咁double tape

已經係最穩陣嗰隻 好多時未落返黎已經可以再黎多下

首抽完有3隻一樣 開唔開好？

開得?

嘩屌你 完美event startup

即係開得, thx

打主線出d 三星雜魚係咪賣哂佢？食又唔多紅

經 自膠

頂 呢個首抽好正

屌d畫係咪袁生畫嫁

練水先定係路西法先

各位觀眾 4條

刷咗成日 終於都完

你玩哂喇

我都刷左成日 但點解。。。

十連收工，留石

大家d 三四星放倉定賣曬？
+1個d係要食自己？定係有加蛋打？

勇者值唔值得升6*

招落雷勁唔勁

我賣埋加一 我覺得水晶暫時比較重要

倉果堆3-4 星唔知點算，又唔知點砌隊

玩左一個鐘已經進化max埋lv

我賣哂抽返黎既34星 拎哂去換突破石

巴打抽到4隻暗臭西

新出隻水亂衝好伏

佢咪話食突破玉

佢試過衝完去底
即死

首30抽 開得？

新手想問下點解我隻5星龍宮女一抽番黎就+5既？

同埋想問新手一開波係咪應該沖主線先？

隻game依然好撚多bug
食完pizza扣體會double
升lv唔識自己回體

有路西法 3隻5*夠組隊 開得

已經突4 希望一個星期內可以突10

Thanks
路西法係第二定第三隻？

2

android要較日本時間先解決到

打主線衝等，先有體力打活動

巴打啲+1兔點黎

我都唔撚記得
有個位係友情抽蛋 同埋有一關係只可以打一次 拎好撚多經

應該係是但一樣

我1 lv 打完變左16 lv

有史以黎玩過進度最快既game
幾粒鐘已經打到極級

降臨難 好似係

降臨難左佢反彈開氣易打你落街冇星 要過都係易

大家對過既定義唔同

新果隻火5星玩落唔錯 進左6星招技係定係度燒周圍同自動描準火球

其實光saber 都唔錯

出完技個波會向上橫移

又係可以長期滯留在畫面上方

降臨後面打落黎都幾痛

同埋無左既星 係咪重打補返果一關就得？ 定一定要perfect?

但粒波之後會加速
成日開完技後眼花接唔住粒波

完全唔洗育成既game

彩色進化素材打極都無

打降臨去換仲實際

btw 加蛋作用好細 8千血加得果幾十 有咩用.....

幾好玩喎！！

要perfect 先拎得哂獎勵 好似係

我夠膽講 交換果隻 25000水晶 雙子最勁
一按 左沖右沖 放一堆亂彈
一定要留水晶換 同賣哂多出來嘅 3星

終於打夠20場

有史以來最hea既驚，打兩三round就可以收埋

真？以前見有巴打話好廢

啲綠晶記得拎去交易所換野

衝主線囉，狂升rank

新出驚試水溫

得路西法同毒女 重唔重刷好

而家比30抽你 起碼有4隻 唔同 5星先起手啦

咁重刷先 多謝巴打意見！

起碼有五屬五星先開啦

想問下點引繼

今次應該得啦掛。。。

頂 我整唔到

個email address 英文大細階要完全一樣 我試過打晒大階係會失敗

新手上路，可以開始嗎？

其實隻game 好易抽同玩，我早一日差過你照開都得，就快end game

我想問下70/103fix咗未

評價好極端
有人話好難用 有人話好撚勁
我就換哂突破肉突爆隻臭西法算

會跌蛋 有望突爆10次

點解成日明明粒珠係上邊彈緊一double tap無啦啦就fall左
有時就粒珠會穿過塊板

要更新 但係appstore冇得更新

logout app store account 再login 試下

我頭先都係咁

都係唔得

又玩唔撚到喎

試下喺updates嗰版拉落去refresh一下

講漏左 我reboot 埋部機

同埋轉左hk ac login 佢就show 返個更新出黎 原來我係日本itunes ac login 左

頂 完美打完超同我斷線

bug 黎
有時連線耐少少就會

你用緊邊幾隻

我用 路西 火天 火神 都打到完美超

排位都係 路西 火天 火神 咁排？

未跌過

巴打絕級定超級跌過？

有冇人用緊8.0 可以用到ks 時區切換個app??

我用唔到個app 轉時間好煩

up完1.0.4就咁 都無搞過引繼
點解

邊條友話易刷首抽架
三十次重刷冇一次多過一隻5星

運氣呢家野

我都用唔到

我都一樣

仆街8.0 攪到我好多野都唔到

連whatsapp 個通知都鳩埋

我見啲人進完照技會唔同左
點解我進完無變？

唔夠錢升寵,點賺最快?

每隻進化都多一招唔同輔助, 你進邊隻呀

打金兔

草個隻5星
有咩輔助技

變大

有無高手perfect 過哂絕級

想睇排陣心得

屌你老母儲左3000石一味出垃圾 想點撚樣呀

其實奧義技點用
除左有過場動畫 同定左係度2秒比我望下點過之外
都係普通技能咁

開奧義=冇no fall

咩機率

我都係2隻火天使加隻暗西

絕 跌過兩次了

同你真係合

要perfect過？

兩隻火一隻水咁開波
打活動一到水嗰隻打就無力

唔洗
絕perfect唔到 成日俾佢一下暴風打左落去

換一換個次序 只係俾佢打雜魚試試

我打左7場絕 跌2次

強化3星你地係咪會賣左佢？
加得好少經

賣啦 升黎浪費錢

我都係咁，搞乜

打多d 覺10大概萬5－萬6攻
我覺5路西係超級都已經秒住過 覺10不得了

20抽開住先

你地點轉時區方便啲

冇西得唔得呀 有時刷到佢又淨係得佢一隻

得啦，兩隻火都好用

我都係無西 照玩可也

隻game唔出下協力降臨好快玩完

剩係降臨都應該出多啲 隻驚節奏快 但角又少 好快令人棄驚

打一兩場就可以抖下
無體 養生game

一抽中左路西法係咪之後抽到咩角色都可以起手？

係呀 最好中埋烏列爾呀

用25000石換果粒波波有咩用？

第二隻中呢隻
得2隻5星照起手定可以繼續

可以 只要有路西法

打後d咪有lor

睇黎路西法真係好op

呢隻火屬叫咩名？

成日見到話火天使，都唔知道邊隻係

呢隻叫濕婆 火天叫烏列爾

巴打刷開絕邊關？

呢隻都唔錯

火天使安全 呢隻就d 招範圍大d

火天使垂直向上直衝 簡直救命技

3 次10抽都冇5* 手頭上又冇火系 normal 又打哂咁濟 有d 心淡

3000石+ 券無新5*
不過本身有兩隻路西法應該夠屌一排
睇下佢派石爽唔爽快再決定

我係火女+草狼+臭閪 各1
一樣3千+卷都冇5星

不過火女好用好多 唔關屬性事
只要你係正中間放技 衝上去 係boss之間拖1-2秒又瘋狂開技 屈死隻boss

打左超過二十場都未跌過囉

都係既 要睇個3條友夠唔夠爽快

我打左一場絕級 perfect 左

唔知係咪打絕級跌 因為係個box 搵到

依家我就用緊草狼雙子路西+街人火女都夠做既

其他5*係舊d 隻水系同勇者 不過睇黎冇咩用住

剛找box真的找到一隻

暗臭西姐係邊隻

仲有十二日 睇下突唔突得爆

屌 仲未入到Game喎

我打超級都跌
隻野勁唔勁
有冇巴打升過

抽蛋封面條女

隻驚冇協力？

3星個隻?

未玩過 睇奧義幾勁 同暗臭西同技

而家降臨個隻風女

thanks

我剩係跌過3星個隻垃圾

用晒10抽券同2000石,30抽有呢4隻5星,開得未?

無火天好難perfect.........

無暗臭西唔太好

當然照玩都得 呢隻game d 關好易過 只係後面d 關要perfect 難

試下唔好留喺隻game入面太耐

夠體先入又或者打之前重開一次先

暗西buff有2turns 呢隻自私buff

岩岩發現原來可以直接向下射自殺

我想問+1 +10個D係點有??
我只係一開始有幾隻兔有+1 然後喂哂比臭閪食
之後就唔知再點拎

友抽會有

升rank回唔晒AP係正常？

暫時要改日本時區

好難perfect 過超絕 硬係死一兩次

隻驚我覺得重覆唔好食
打多隻感覺好太多
要突食突破晶球算

hea打出蛋

絕既1同3都跌過 各跌1粒

新出個隻水技能係點
好靚

thanks

隻驚會唔會load得太慢

想問下點轉走火個隻野？

隻水技能係點

終於 可以hea打

你講㩒兩下定要cd嗰個？

㩒兩下就加速同貫通

左邊第2》第3個

右邊數起第2個至岩
自膠

屌你又派500 石
無限派

點樣可以升咁快
食石打？

終於打晒降臨啲星

絕級一場都過唔到
已經係三隻6星80lv
路西法 草狗 水舞女

其實3星係咪全部扔得?

揀個火天fd
舞女行頭 草狗第二 路西第三應該夠力

有食cake刷，但係主要係配合打主線升rank d 體去打

其實應該叫pie 先啱

搞到我唔知刷超級定絕級好

隻野仲有咩打？ 好似已經個個都爆機，唔知以為封測緊

刷完雙露西１阿瑟唔想玩